兒登仔果種偏激同無知識真係on9，正確對待疫情係必須

根本全世界都重視緊個疫情，將health care 放係第一位 就算係人地話just a flu都唔代表人地唔重視 啲兒登仔就已經吹到落街唔帶口罩一星期都未中
下下講多兩句就話人恐懼撚 都落哂tag咁
話「得2%死亡率好低呀」 廢過流感 呢個真係笑話黎
2%死亡率對於疾病黎講已經係好撚高 仲要係高傳染性
下下將啲嘢推到咁盡真係on99 其實做返基本野 洗下手帶下口罩就得 偏偏現實就真係有人信左呢啲一係就0一係就100既思想

等陣下面又一啲討論空間都冇 又拉又五毛咁

同意樓主
班on9一日到黑靜係識吹棒陰謀論又當專家廢
當其時響武漢爆到咁勁又成日話中國死咁少人唔信又驚傳曬上黎戴曬豬咀

好啦而家到到都爆又發現死亡率低呀 根本唔洗防
突然又覺得無料又成

雙重標準到爆

係得你咁on9先以為唔恐懼就等於完全唔注重個人衛生

是旦啦

最好大攬炒...

你呢種咪正宗垃圾恐懼撚
唔了解個病 所以預防 係正常
了解咗 所以知道唔洗太恐慌 先屌柒你班恐懼撚
睇情況做人 靈活少少啦 好心 雙你老母臭西咩雙

我見過條撚樣唔戴口罩仲打乞痴
成街人望住佢叫人報警拉佢
應該係連登屌人恐懼撚果啲人黎

留意到有大量傻西話口罩唔需要都無事發生，講到好似全世界啲人小心提防先係有問題咁。乜其實小心提防唔係必須嘅咩我覺得基本野係要做囉，冇話特別恐懼又點

何況唔戴口罩即係唔注重個人衛生？唔好偷換概念喎

而家我邊有講到我自己恐懼呀on9仔
我係講緊一時恐懼一時又扮無野班雙標

而家邊個講緊唔了解隻病呀白痴?
撚有講過唔曉預防？

收皮啦乜都為反駁而反駁 咪就係正正講緊d你呢d人

同埋死亡率2 3%係絕對唔低，流感死亡率係低過0.2 0.3%，你就當流感佢係一個本身已經係世界長期存在既threshold ，呢個病毒同樣有類似流感既大規模感染能力又點可能唔防備先

收嗲啦 foden 番去叫你既雞 咪獻世

想討論

得個講字啫
落咗街咪又戴番口罩

連衛兵仲有30秒全面進場，樓主好走啦

偏偏現實就真係有人信左呢啲一係就0一係就100既思想
其實唔只疫情 所有野都係 所以到最後先搞到咁

其實佢地無你所諗咁勇，只係網上凶狠
佢地做最勇既事就只係將港幣換成美金，呢下最勇架啦

問題係死亡率連2%都冇
係傳染率高姐

岩岩check左下普通肺炎
2018年因為肺炎而入院既人有五萬幾個
而死既有八千幾個
睇數字比武肺更致命

同樓主報左名打首批疫苗

邊個老虔婆當日話唔好戴口罩呀
邊個老虔婆一路都唔封關不停放啲特權人事落嚟啊
邊個老虔婆利用肺炎幫佢達到政治目的呀
一而再再二三咁好似利用大粒墨呢啲例子來達到政治目的丶你個政府唔多人傻啦
連登個個喺度諷刺緊你個on9政府呀

幾時開始驚死都要比人屌

記得去做檢測同政府有疫苗即刻去打呀

信兒登仔一個禮拜係街唔帶口罩樓主你咪仲on9

你估佢地真係敢出街唔帶口罩咩？
廢老都勇敢過連登仔

你真係唔識野, 最後全世界都會全民感染
何必抗疫垂死掙扎

想你地認同 原來用第種方法去表達 我屌